一日唔見委任證，一日便衣都只係個市民

係，周街都係便衣，商場每個轉角都係，仲夠膽死拎住枝椒成隊係度巡遊，但可唔可以唔好「喂阿SIR！」前「喂阿SIR！」後？可唔可以當佢地只係市民（因為佢地真係）？

你識別到佢，細聲講、指都冇咩所謂，大家一齊嗌佢阿SIR，咁樣其實係承認緊佢地不合理嘅持械同出現、承認緊佢地根本係非法嘅執行職務。
當大家都彷彿有共識佢係警察，咁佢地咬手足嘅時候，你再問佢委任證呢，其實係更加無力，因為你地都明顯知佢係，咁便衣非法執法慢慢就會成為日常。

可能你心諗：屌講經咩！曬氣而家都冇法律架啦！
係架駁唔到，你知道你嘅權利可能最後都係輸比槍同拳頭，但心態決定行為，我地要記住呢班人係罪犯，唔係阿SIR，道理喺我地度而且係清清楚楚寫到明，我地要記住執法者要先守法，如果唔係根本冇權執法兼且知法犯法罪加一等。

呢個心態唔會令你即時做到啲咩去救手足，但如果你係同意解散警隊，先要從根本全面否定警隊執法嘅權力基礎，全方位證明佢地犯法、破壞法治、濫權，佢地係真正過街老鼠，冇一個市民承認佢地。

重溫下：
（一）便衣人員與巿民接觸時，不論是否當值，在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。(PGO 20-16)
（二）如市民提出要求，軍裝警務人員須出示委任證，除了三種情況。第一是「情況不容許」出示；或第二是「出示委任證會影響警隊行動及/或危及有關人員的安全」；或第三是「要求不合理」。(PGO 20-16)

警棍、胡椒、背心都唔係便衣嘅身分證明。

不過都係嗰句唔好硬碰，法律嘅作用係保護而唔係攻，而且呢度講緊嘅係便衣，唔係著制服嗰啲。

「阿SIR」只是市民。
阿SIR都是罪犯。

希望各位手足聖誕平安。

「阿SIR」只是市民。
阿SIR都是罪犯。

首先有一堆人肯制服佢地

唔係佢地增援得好快

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

同意，但有時真係人多對人少

認清咗佢地係nobody，就會有愈來愈多人即時反應地捍衛自己嘅權利，好似嗰位做銀行外國嘅手足。

正面叫佢罪犯

手持持武器悍匪

同意
不過屌狗請小心，其實佢地心智真係好似停留咗係孩童時期，就好似你對住嗰bb講粗口可能佢仲會笑，呢啲罪犯係冇羞恥之心

Push

唔show委任證而出手足人即係非法禁錮

講得好！

冒警

犯罪又點 執法個個唔公正

無錯

同埋咁其實都係對阿SIR嘅保護～

問題唔只係佢唔公正，而係佢根本冇權執法

講緊法官喎 香港法律已死

push

我明，同意，特別係下級法院啲官
但都要記住主動咬手足嘅係執法部門同律政司，法庭只係被動咬

推

仲有，唔好「阿SIR聖誕快樂」好嗎？

就算著哂制服都唔會sir前sir後啦
何況無證持槍暴徒

sir你老母
一班為咗份糧
埋沒良知
企在共匪一方
打壓民主自由
出賣港人既狗賊

希望大家都會無視佢地，打從心底覺得佢地太低等而鄙視佢地

有用po

見到便衣一定要問委任證，唔好理有無用，問咗個便衣唔show就代表佢地違法，到時上庭多樣野打

我直頭唔當有係警, 照串照打

道理同法例既野係人都知
事實呢?
理論上無委任證夠可以拒絕被捕啦

多謝你

好驚大家會覺得我講經、冷氣軍師
只係我慢慢覺得法律先係真正咬死手足嘅工具，我地要從呢度著手

推推推

萬事小心

出刀咪得囉，show 唔show 理得佢

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

就算著晒制服都唔應該嗌啦
成班白痴

首先要認同呢個觀念再宣揚出去

和你貼 連儂廁

係，我明

但就好似愈多人做每人需要付出嘅就愈少嘅道理，每人都無視，冇人當便衣係嘢，大家反抗嘅成本就會更低

都話叫佢地殺人犯啊！！

搶野！
打劫！

Pushh

黑社會周街打市民

或者強姦犯

更好係無視便衣嘅存在，因為佢地只係市民

你帶出一個好好嘅問題點樣先為之襲警？

我出街都唔撚知邊個係警察而家

市民會揸住枝鎗行街？
一日無委任證一日都持械既罪犯！

無視佢地存在？
俾佢地真係好似市民咁行街啊？

係！
根本所謂襲警係合法自衛/公民拘捕初形

屌，人人都係。。。。 便衣。。。市民。

有人冒警

Agger
就好似支國唔係內地
中国政府唔係呀爺

人地拎支棍出嚟就認警察你就信

咁抵你成世畀人恰到上心口

下次有人冒認警察，畀3次警告佢，唔出示委任證，直接打鳩佢

直接叫「暴徒」
就好似「曱甴」咁，搶左佢再反客為主，甚至要搞到藍屍都明「暴徒」係指警甴

2020 年都到，都未出現一齊打波

要搵人拍埋片掉上網
上庭都駁唔到

打波就熄左佢

依家班狗無委任證可以鳩拉無成本，所以需要打甩其中一場做案例再反告班狗

係，佢地只係市民
就好似你唔會突然對住一個普通市民講殺人犯強姦犯
對住佢地就好似對住個啲藍絲廢老咁，佢一襲擊人就制服同救人
而家咁講好似好荒謬，但你鬧佢佢都係繼續係度，唯有根本地否定佢地嘅存在同執法，先會真真正正可以拎得走佢手中嘅武器
Sorry for 1999

同意

要大聲叫 冒警

啱

見到呢類蒙面用棍打人 我只會叫恐怖分子

1

大聲問佢 你係咪暴徒

根本吹佢唔脹，唔通照係佢面前裝修獅鳥?

係，的確要案例
而法庭係慢過社會，我地要有更多人有「下，冇人知你係狗喎冇人承認你喎」「下，你憑咩有權執法？你係犯緊法喎」嘅心態先得

SIR佢老母
SIR係對被稱呼者表達尊重同敬意
請大家叫返 死曱甴

sir佢老母咩問佢係未警察，唔答即時開波救人

sir乜鬼吖
冇證撚有人識你
唔叫你撚屌咪俾面你囉

係，的確
係可以拗，但首先第一步一定唔可以認佢地係阿SIR

班死曱甴咩時候都唔應該叫sir啦

便衣曱甴咪大家期待以久既落單目標，求其一個罐頭已經可以殺傷

叫牠們<阿Sir>,這首先就是自己叩頭.

校園欺凌都永遠係冷暴力比真暴力做成更長遠既傷害

P推！

黑社會 劫匪

係，同意，無辦法裝修，只能繼續先和你shop和你sing，就好似你去遊行，你知有鬼，你都會繼續行
但首先佢地未同市民接觸時一定唔可以認佢係SIR
到佢接觸市民再唯有視乎情況履行法律權利

其實仲叫乜鳩野阿SIR
SIR係尊稱黎架班狗憑咩

如果你講 ar sir, 上庭好難拗你唔知佢係狗

係，但當人數力量未夠，就希望大家可以無視佢地，唔當佢地係任何嘢，就好似無聲狗咬死人嘅道理，咁樣其實係好過口頭上撚下佢地

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

我相信大家係知，但當個情況變咗便衣，大家好似focus咗去認佢係狗、恥笑佢明顯，所以就係咁阿SIR阿SIR，但其實係完全不必要

係恐怖分子

無委任証所有一律係市民

唔好比佢地潛而默化

正視聽

如果見到有人冒警係應該將佢拘捕，普通市民其實一樣有拘捕權

直接打柒佢

我出街現在好驚。。。好多奇怪帶面罩有武器的黑衣人

一見到呢d持械便服人，我成日覺得佢地係省港旗兵落黎造世界

打途人係因為你地發現佢地做衰野

無錯, 既然佢地要玩唔出示委任證, 普通市民見有人拎住危險野點識分, 口講話係狗就係咩, 起碼最後要上庭呢點有得駁

up

推呢個

係死臭狗

Sir係尊稱受尊敬既人，我睇唔到黑警有咩方面受得起sir字

推
係罪犯

1）扮有禮貌笑住講：「聖誕快樂/外國節快樂，無紀律部隊」

2）兩個人一組傾計 口號一唱一和

無錯，但現階段真係未去到呢個level，好大機會被反咬，所以需要更多人認清佢地係冇資格執法，真正視佢為一般人，慢慢就去到制服對方呢個level

如果見到有人自稱警察冒警，要盡快先發制人，盡快用任何方法郁手制服佢，盡公民責任

事後佢先拿張委任證出來，只係佢on9，責任不在普通市民

叫佢出來個下叫乜都冇所謂，但對駡就越狠越好

正視聽 想講好耐 屌

要推爆呢個post

便衣不是警

老實講我唔係好認同嗌佢同對罵
當佢未與市民接觸，佢地只係市民
當佢與市民接觸而冇委任證，佢地就係犯法，到時就視乎人數履行法律權利
就好似無聲狗咬死人嘅道理，要諗有咩方法奪去對方手上武器，呢班垃圾嘅心智就好似停留係孩童時期，你鬧佢佢地只會覺得幾好笑，即使幾有道理
Sorry for 1999

大聲叫佢出來係警告手足，鬧佢係市民要發浭

係綁架犯

明，但而家嘅便衣係特登令人好易認，如果真係咁，就冇咩需要大聲嗌出嚟
Anyway都係睇情況

1d d la，有d狗專登混入手足度拉人

係，而拉人嗰啲都係好防不勝防
Anyway萬事小心

今時今日仲叫殺人犯做sir ，個腦係弱智

只要人多，塞滿藍絲舖唔買野都夠！

我諗大家係知，但當個情況變咗便衣，大家好似focus咗去認佢係狗、恥笑佢明顯，所以就係咁阿SIR阿SIR，但其實係完全不必要

桐叔好似話上到高院係一單一單咁勝

記住拍埋片，全人類攞電話出黎影9住
大大聲問佢係咪警察，要求出示委任證
否則就當綁架案處理，叫齊人打波

唉法律面前，窮人含撚
但要救手足，就算明知法治幾盪然無存都要努力係呢方面做，將法律變做我地嘅武器，而唔係淨係對家玩曬

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

借位post

[行動討論] 和你shop要唔要black bloc？

阿咩sir
暴徒
黑衣人
罪犯
恐怖份子

喂暴徒

佢地講架嘛
我地有槍嘛
咁咪掉有槍果條友落樓囉
咁撚危險點知班匪徒會唔會開槍殺我地

再重申，我想講嘅係
當佢未與市民接觸，佢地只係市民，唔好做任何承認佢地行為嘅嘢，包括叫佢
當佢與市民接觸而冇委任證，佢地就係犯法，到時就視乎人數履行法律權利

冇委任證雖違反警例(警察通例)，但《警察通例》是警務處處長根據香港法律《警隊條例》(第232章)第46條制訂的,《警察通例》不是香港法律。《警察通例》屬強制規定,警員不遵從可能遭紀律處分，類似不守學校規則，可要記過，但不違反法律，法官叫你去警務處投訴。

冇委任證雖違反警例(警察通例)，但《警察通例》是警務處處長根據香港法律《警隊條例》(第232章)第46條制訂的,《警察通例》不是香港法律。《警察通例》屬強制規定，警員不遵從可能遭紀律處分，類似不守學校規則，可要記過，但不違反法律，法官叫你去警務處投訴。

冇show委任證雖違反警例(警察通例)，但《警察通例》是警務處處長根據香港法律《警隊條例》(第232章)第46條制訂的,《警察通例》不是香港法律。《警察通例》屬強制規定，警員不遵從可能遭紀律處分，類似不守學校規則，可要記過，但不違反法律，法官叫你去警務處投訴。

其實而家都係做緊， 最大問題係 問委任證問到變左拖時間， 可以問20分鐘都係問同一個問題， 冇人會打波， 最後等到比防暴支援打返轉頭

真心唔好再叫佢地 「阿 Sir / 警察」

佢地係狗賊 , 狗賊唔配有任何帶尊敬意味既稱謂

叫佢地仆街, 狗賊, 垃圾

佢哋只配被稱為黑社會

唔好再尊稱輪姦殺人犯做呀蛇

係囉 講就易
到時你一出手 佢咪又係要塔你 告襲警
上到庭 佢咪又藉口話現場情況唔容許出示委任證

如果對住黑狗話自己人，轉頭趁佢唔為意再撚鳩佢得唔得？反正佢地都分唔到

講左幾百次，冇證就唔係警察
唔好講咩唔叫便衣叫乜好

心態正確 pish

Hi

不嬲都話遊行已經無用
要個個星期18區開花先有用

全民18區總大裝修警署

1. 無人會捉鬼
2.無人會出黎做臥底
3.無時間地方比黑警大圍補+嘔打
4.打輸就滿足大家送頭意願，打贏就有本錢講五大訴求
5.成立獨立調查委員會，係應該由民間自發性搞，不應由殺人政權搞
6.救到比人拘留手足出黎
7.律師保你出黎都保得快D，唔洗下下搵你係邊
8.解放軍唔敢出黎，美國領事館睇到實，一出香港就玩撚完 貿易戰第二part唔洗傾
9.清哂手足d資料
10.防止黑警砌生豬肉

呢班人係罪犯

SIR佢老母
蒙面暴徒就有

正解

有都打到佢仆街

一律當賊看待

傻狗

市乜鬼民，冒警呀

師兄講得好好！
係佢地有絕對武力，我地唔夠打。
但係佢地唔 show 委任証，佢地只是市民！
佢無啦啦兇你，或你見到佢無啦啦兇人，你係有權自衛打返佢！

所以，冇 show 委任証既所謂「警察」，只係暴徒，狗，請大家集合起來。
如果你比暴徒兇，叫救命，集合周圍肯幫你既人，抗暴。
如果大家，見到有人比暴徒兇 ，請你們，我求求你們、盡能力，不被捕不受傷下幫佢。

好人一平安。

唔出示委任證而又冒警，果啲叫罪犯

Sir你個頭 恐暴份子就有佢份

冇委任證既
學下班黑警呢幾個月咩假記者、假救護既講法
直接大喝

假警察

一定要先聲奪人，之後利用群眾氣勢
嚇窒呢啲冒警人士，以免佢地亂黎

屌，個標題又錯鳩晒

一日唔見委任証，就係蒙面暴徙，見到委任証，就係黑警

無委任證而渣住啲伸縮棍，胡椒噴霧
就好明顯係冒警加非法持有武器既暴徒啦

冇證
冒警呀!

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

你用個口講警察就係咩

好重要 希望有共識 懷疑佢冒警作非法活動

Sir咩撚，人渣唔會被人尊重

吓吓諗住拎武器出黎就話係警察
咁葉繼歡都係警察啦

見到證都要check真假 影低 點知係咪假又無 同埋無啦啦攻擊人點解係咪有問題既狗 就算係狗無啦啦係街打人都有問題